［突發］美國綠卡抽獎2021 - 10月2日開始報名啦！

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

自推1/10